# Web App Anime Figures

## Linux (Manjaro):

**запуск mongodb:** systemctl start mongodb.service

**запуск приложения:** npm run app

**Адрес:** http://localhost:8081

_*Изначально есть 2 элемента, новые добавляются на http://localhost:8081/add_product* (для полного функционала следует добавить)_

## Возможности

Возможность покупать товары, просматривать список заказов по номеру телефона, указанному во время заказа.
